今日好灰 我唔會放棄 但我停所有運動消息 抖4日

今日比人出賣左
以後做呢樣無用做個樣無用既 我唔會再叫佢地係手足
完全係悔辱左手足呢個名
唔係分化 只係想屌你地
點解人多都唔夠膽 我比你地害撚死
你地未有心理準備 咩都唔敢做 你出黎打卡?

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

純粹想屌人
你話我分化無問題
但唔該你去前線一次先

咩事

我個case有d特別 一講就穿煲
不推文plz 同埋唔洗問
因為我未算慘 今日比班散水撚害死個班先慘